撐警集會，附近有入境處特務警察戒備

金鐘添馬公園下午 1 點舉行「控訴暴力集會」，一眾撐警人士聚集，附近有「特務警察」戒備，其盾牌標示「入境處」。

入境手足督哂佢哋出嚟未?

點解又要懞面 ?

手足做嘢好嗎

真係on9
屌好做唔做做黑警走狗

一光復成功，清算起上黎，特務警察死得甘過普通黑警

考唔到差佬
而家做狗不單只，仲要做隻狗隻狗

呢個真

與狗同罪

因為佢地都知做警察好失禮唔見得光

有無人有多啲相

成隻狗咁既樣

為左錢做狗既狗都做

屌你老母有人唔做走去做狗隻狗

[[/member]

原來特務警察會出返自己部門牌頭

依啲會俾人讚嘅位又唔俾返d 狗做

屌你老味有入境唔做 學人做狗

一撚定係大陸撚啦

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

你覺得狗難考過入境

佢地都係做個樣，其實唔會同黑警賣命，點都要留後路，除非想轉倉做黑警

到時平亂成功實唔會分功畀你領，但有獲就肯定入境自己揹返

有人唔做走去做狗

已推

［行動post] 1224 全城出街慶聖誕

多數呢啲都係啲入境藍屍去做，中年以上果啲老鬼大把呢啲人

共享黑狗榮耀

入境黃絲快啲督灰

點解入境處都要蒙面

入境處好黃

想做啲唔見得光嘅嘢吖嘛

喺街見到順眼嘅就捉返入去入境處玩入境出境

考到入境點會考唔到差佬有手有腳無良心就考到㗎啦

所以呢班人應該係最喪心病狂
準備好用佢哋嘅特務權力去做一啲私人慾望

咁都要蒙面

「入境好多黃」

其實我覺得班黑警都唔會睇得起啲特務警察搶飯碗

其實入境total都係有100人出左去做sc 入面有廢老有藍絲有想博上位 但大部分後生都係黃 每個部門或者每間公司都有老鼠屎架啦 咁就要割?

自願做狗，唔可以放過呢班人

篤精好黃。

正常都係考唔到警察先考其他部隊

聽講特務狗有好多都唔係自願 比人督出去做
不過自願果d真係垃撚圾

黑驚有冇可能拎塊入境盾就當係？

警犬體能同考試最撚易都考唔到
談何考其他部隊？

佢地呢套係唔係 警察 果套韓國仔??

但就變左藍色..........

人哋十幾萬ot
班特務又想呃啦

入境唔係應該入場拘捕果 d 支那收錢撐狗黑工？

警察老散筆試要寫文
消防老救 mc
入境海關 冇筆試

垃圾

做狗隻狗

仆街賤種黎 依啲都係

海關入境懲教 有人唔做 自願做狗

之前有單假新聞話懲教同入境專係守呢d
無得開槍同做前線拉黑衫
所以佢地好不滿
原來真係
之前懲教去守禮賓府

連考基本法都冇咩？

入境做狗死全家

以我所知警察部門最易入，唔係因為今次運動先咁講

狗係最易入. 因為最多位
同升一級難好多入境較易升一級, 好多大學生

俾人認到仆街

恐怖份子係咁

話就話入境處
你信？

直接拉黑工

因為中國係法治國家，禁蒙面法又暫緩，即係蒙面唔算犯法

有人唔做，做狗

點解好地地有人唔做
走去做狗？

入境應該難過警察 不過佢地依家甘願做警犬隻狗 自降身價

呢D人成家都係垃圾黎架啦 雜種DNA

我真係唔信佢啦屌你老母
話就話係其他政府部門嘅人
我點撚知呀 樣又冇number又冇
我著老解軍服cosplay做解放軍都得啦

根本就係唔想人知佢入咗幾多個中共特務入去

入境處好黃
黨鐵前線黃

收到風 好多都係自願想上前線既藍色老曱甴
另外嘅就係因為上面同警甴拍心口話要派人 焗住要出動 唔肯出動嘅會比上面叫入房關心
不過唔需要話咩好黃唔好屌 因為出得份糧 企得係警甴嗰邊 有乜嘢後果佢哋好清楚

老果班好多f.5做到cia/io個腦特別殘
後生嘅有被迫去做

藍色人：好人好姐點解要懞面？

做示威臨記算唔算黑工？

黨鐵前線好多黃.jpg

平乜春嘢亂
成個香港得幫狗亂咋喎

捉外勞

死走狗

我估其實好多都想轉倉做狗

黑警都好多黃

警察係難考啲

但冇鎗

so? 柒婆夠冇槍

入境甴已經受禁制令保護

入境同事之間討論都唔比
出左口頭order

直頭係部門特權分子

無人話割
叫緊佢地督灰

以後過關直接屌佢地老母
當狗咁屌就得

直接俾老豆搵仔

個臂章係咪寫住
S P

收過風，其實政府手足入面拉左最多係入境

將來要清算一定要將特務 popo 分別處理

入境都要蒙面

為咗點等錢洗
所以做狗
人性何在？

為咗等錢洗
所以做狗
人性何在？

無聽過喎

入境手足？